全民網購 杯葛商場！

請改成 全民 亞馬遜
而 不是支那寶 CCTV貓 謝謝

網購幾好喎，唔去商場行行企企，就唔會阻到人過平行時空生活食玩買，反正香港人點比黑警暴政迫害都唔關佢事，唔好影響到人唔好影響到經濟可。